如果聽日香港隊贏到中國的話, 我喺維園球場攬住個枕頭跑圈一週

絕不走數

ok

中資係香港已成市場毒藥！

和波得唔得

輸小當贏OK?

剪穿個枕頭當衫著咁跑ok?

打和都偷笑

強貼留名睇走數

黎生好耐冇見

又唔係裸跑，我都得啦

【東亞盃決賽週放映會 ─ 香港 對 中國】

四年前嘅世界盃外圍賽，港隊將士用命，喺世界盃外圍賽主客兩場賽事逼和中國，創造近年香港足球最輝煌嘅時刻。今年東亞盃，香港同中國再次狹路相逢。賽前兩隊都係兩戰皆北，換言而之，勝出嘅一隊就能夠以較高排名去完成今屆嘅賽事。

為咗等去唔到韓國作客嘅球迷同市民都能夠見證呢場世紀大戰，我哋一班中西區候任區議員會係聽日下晝舉行放映會，直播香港對中國嘅賽事，詳情如下：

日期：12月18日（三）（聽日）
開賽時間：下午3時15分
放映地點：石塘咀山道天橋底（香港大學站B2出口）
直播賽事：香港對中國

香港呢場一定要贏！You know the reason!

============================
梁晃維 | 候任中西區區議員（觀龍）

//意見反映 個案跟進 社區投訴 改善環境//
Facebook 專頁 | 梁晃維 Fergus Leung
電話 Whatsapp | 6075 9926
電郵 | fergusleungfongwai@gmail.com

#中西區 #觀龍
#梁晃維 #FergusLeung
#香港隊勁揪

裸跑又幾勁呀 我直播唔帶套屌深水埗d雞呀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

工展會喎ching

香港贏咗我去天星碼頭跳海慶祝

請尊重, 謝謝